【文宣求救】【12港人】重現港人精神 多國語言文宣救手足

12個手足生死未卜，係拘留所過既37日係非人生活 佢哋面對既酷刑唔係我地可以想像
其實單單香港人既關注完全起唔到作用 fb ig 日日like post post like咁又點？
我地要全世界都知 香港一直有班原本亡命緊既手足已經比中共同港共 下毒手送中
佢地並唔係受過訓練既軍人 而係一班有血有肉既香港年輕人 因為追求自由而慘遭打壓、禁錮

香港人從6月開始一直食腦，利用唔同既方法令世界關注反送中運動，G20全球登報、圍堵機場。幾條國際線同時向外國輸出香港革命意志，令泰國、台灣、日本、韓國、加拿大、德國、澳洲等等地方支持香港。令中共、港共一直埋藏既醜態公諸於世，將香港革命推上國際線最後未必可以令極權讓步 至少增加國際關注 提升原動力為自己打打氣 令世界上既人都知香港發生緊咩事

今日g鋒post咗12個手足既故事，佢哋既故事只係冰山一角，但佢地既經歷緊既嘅無疑係地獄既體驗。我地要將手足既故事翻譯唔同既語言日文，法文，德文， 英文⋯乜都好要同全世界講：港共政府聲稱自由既城市入面既市民因為政治而強制送中 ，被逼面對21世紀政治打壓手法最殘酷既支那酷刑

要令全世界再度關注手足面對緊既不公不義

希望lihkg呢到仲有有心人，小弟不才，淨係識中文，歡迎各位識多國語言既手足做個舉手之勞幫下手足 翻譯，令多啲人關注佢地 keep住支持佢哋。

己知有手足整咗日文、英文 求更多版本

Pish

法文

Quinn Moon
Bien qu'il n'y ait pas de nouvelles pertinentes, c'est aussi une fille qui aime Hong Kong et qui souffre d'une grave dépression. Sans antidépresseurs, nous ne pouvons pas imaginer comment elle passerait ce temps seule.

Cheung Chun Fu 22
Il est étudiant et devrait vivre une vie normale comme la plupart des gens, et une vie universitaire normale, mais il a choisi de se lever pour protéger Hong Kong, dans l'espoir de pouvoir rentrer chez lui en toute sécurité avec les 11 personnes restantes.

Yim Man Him 21
Il est également étudiant et il n'y a pas beaucoup d'informations. Certains informateurs ont dit un jour qu'il l'avait rencontré à Yantian. À ce moment-là, ses cheveux avaient été rasés et ses yeux étaient légèrement ternes. Quelqu'un peut-il imaginer ce qu'il a vécu ...

Hoang Lam Phuc 16
Il est étudiant, il n'a que seize ans, il est le plus jeune d'entre eux. Parce qu'il est mineur, il ne devrait pas pouvoir désigner lui-même un avocat, mais il a été contraint de dire qu'il était volontaire. Plus tard, l'avocat nommé par la famille de Hoang Lam Phuc a été invité à rencontrer des responsables chinois et a été contraint de se retirer de l'affaire.

Tang Kai Yin 30
Souffrant d'asthme et de maladies de la peau, il est impossible de savoir s'il a des médicaments ou non. Il n'y a pas d'informations pertinentes sur lui, mais tout le monde doit savoir ce que sa mère a dit lors de la conférence de presse. Chaque phrase est aussi déchirante.

聯署 retweet

Li Yu Hin(Andy Li) 29
Un jeune homme qui aime l'anime, il est programmeur informatique, et il est sur la voie de l'entrepreneuriat par auto-apprentissage, mais s'il veut choisir ses propres intérêts ou l'avenir de Hong Kong, Andy n'a pas hésité à choisir ce dernier
Jusqu'au 10 du mois dernier, toute sa confiance dans l'état de droit a été instantanément désillusionnée et il a décidé de s'échapper.

Cheung Ming Yu 20
Il avait 20 ans, il aimait jouer au football, escalader des montagnes et plonger comme des jeunes gens ordinaires. Sa personnalité est plus mature, donc il sait prendre soin de lui. Cependant, il a été arrêté lors d'un défilé et a été accusé de plusieurs chefs d'accusation pendant la nuit.

Il a dit un jour à son père qu'il "se battra pour la démocratie et la liberté." Après avoir écouté, le père de Zhang a demandé à son fils: "Pour qui vous battez-vous?" Son fils a répondu de manière sonore: "Pour la prochaine génération." Au moment où il est monté à bord du navire, sa foi est restée ferme. Il savait que pour être la prochaine génération, il devait d'abord se protéger.

Li Tsz Yin 29
Il adorait les chats depuis qu'il était enfant, et il a adopté deux chats quand il a grandi. C'était un beau moment de leur vie quand il s'est niché dans son lit avec eux. Quelques jours avant de partir, il a proposé de prendre une photo avec sa mère Il savait que sa mère était toujours fière de sa volonté d'aider les autres et de sa piété filiale, mais il veut qu'elle sache qu'il aime aussi Hong Kong.

#Save12HKYouths

Petition retweet

Petition, retweet

Retweet #save12youths

仲要簽埋聯署求手足

唔好比佢沉

Petition,retweet